### 访问非军事区 川普：这个地方有了巨大改变
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/000_1I22WF-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  6月30日，川普总统和文在寅总统在板门店的一个韩国哨所，从这里可以观测朝鲜。(Brendan Smialowski / AFP)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月30日讯】（大纪元记者张婷报导）周日（6月30日）下午，美国总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 （特朗普）和韩国总统文在寅来到朝韩非军事区（DMZ）。他们进入一个观察朝鲜的观察哨所，并发表了讲话。川普表示，这个地区曾经非常危险，而现在已经有了巨大改变。川普还与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 进行了会面。
</p>
<p>
 在这个哨所，两位元首收到了美国指挥官的简报，描述了非军事区的安全，这是全球军事化程度最高的边界。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 被告知，大约有2500万人，包括位于首尔大都市区的1000万人，都在非军事区北侧的朝鲜炮兵射程内。
</p>
<p>
 川普在非军事区说，这个地区曾是非常危险，但美朝首次峰会改变了这一切。
</p>
<p>
 “它曾经是危险的，非常非常危险的。但是在我们的第一次峰会之后，所有的危险都消失了。”川普说。
</p>
<p>
 川普说，从危险程度来看，没有任何其它地方能和这个地区相比。但一切都会解决的。他指的是与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 的对话。“这总是有效的。”川普说。
</p>
<p>
 一起前往非军事区的文在寅总统表示，非军事区的对面过去曾充满敌意。现在带来这个转变的就是川普总统。川金会面对每个人来说，都是巨大的希望。他表示，他可以“真正感受到和平之花真正在朝鲜半岛上绽放。”
</p>
<p>
 他赞扬川普总统的勇气，并补充说，“我希望，川普总统将作为在朝鲜半岛实现和平的总统而载入史册。”
</p>
<p>
 川普感谢在非军事区守护的军事人员，“我要感谢你们在这方面所做的工作”。
</p>
<p>
 “各位做了非常好的工作，我们会全力支持各位。”川普说。
</p>
<p>
 哨所的驻军人员代表感谢川普对朝韩和平所做出的努力，并赠送川普一件高尔夫球夹克表示纪念，上面有川普的名字。
</p>
<p>
 责任编辑：林琮文
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354957.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354957.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354957.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/30/n11354957.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

